特朗普夫婦確診成微博熱搜第一 支那網民涼薄笑稱:國慶賀禮

登 中招未?

侵侵真係有事嘅話
今年隨時係支那最後一年賀國慶

trump死左 彭斯上黎 對於香港仲好 仲要trump個仔實追擊鄰國 but god bless trump 一齊贏 一個不能少

你諗多左

美國左膠上街慶祝就真

彭斯仲硬，特朗普想搞經濟，彭斯係想搞你

柒過一次boris jobnson仲想再柒多次

終於鬼拍後尾枕講係賀禮，認咗係蚛蟈特登放毒

支那人冇一隻係無辜

左膠再次同中共站在同一陣線

無事加連任先係

侵再唔滅支共，就來被支共滅全家

Uber 救護車即將休台

同陳水扁放流彈一樣
谷哂班死硬派出黎

彭斯

徵博都仰各向指數嚟
上次佢哋望希婆輸
以為有著數
點撚知
今次又燈

有冇英譯? Spread 出去

人類命運共同體

中國認放毒
侵無事-瀨完野落力打爆中國(參考BJ)
侵出事-Pence頂上,更加落力打爆中國

SEND比美國

有腦就唔會做小粉紅啦

咪臭係，根本佢死唔死都冇著數

呢個劇本似乎大機會d

佢地真係好天真

佢好返續埋總統到時你估中國會點

美國左膠：我唔知，我見唔到

最後慶祝嘅時間

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

心水清

唔清醒之前
禁撚左核彈佢
再瞇埋眼咩都唔關自己事

其實佢地真係唔驚真係打熱戰

日本偷襲珍珠港之後舉國歡騰，唯獨山本五十六天天憂心忡忡地關心天氣預報，很多人不解，他說：天氣晴朗的時候，美國人的轟炸機一定會來的！

拜登中咗連登仔夠一樣涼薄 都是中國人 不用分得這麼細

傻閪中共仲未意識到事情既嚴重性

可幸係中囯只有鳩嗡七十一

點解值得慶祝佢性格好返一定會報仇，係都等佢死左先慶啦。

老實講
如果維尼中招，香港一樣會上熱門

翻譯畀Trump trump睇

我都係咁諗

其實tmups上台前講到明會郁中國經濟
但果陣都仲係清一色撐tumps

真on9唔係扮

佢中招後 中國大難臨頭都未知

屌佢老母又偷人idea
呢樣好似張堅庭岩岩先講完

食花生等禮上往來

共和黨仲執到政先講啦
而家個勢侵輸撚硬
就算畀佢好得番都唔會再有機會打支那

這是武漢的功勞，武漢加油💪

有冇諗過侵侵已經算好
萬一彭斯上位就仆街

侵侵醫返好, CCP就仆街了.......仲唔同你計清條數 !!

最後一年慶祝緊係開心

我覺得維尼係知 但管唔掂班小粉紅

總加速師個腦諗乜

知唔知侵出事係邊個接任？

咁點啊？
你真係信會因為咁樣開打啊

如果維尼死咗，我反而會開心唔落，加速主義被stop

佢哋中美兩邊網民呢一刻同聲同氣，你係咪要現實啲好？

笑左

微博呢啲反應唔係正常嘅咩？唔好話我知佢哋好望侵連任

微博同連登有同一立場我先驚

真，彭斯同蓬佩奧仲硬過侵侵

咁你真係要希望侵侵有事

個腦正常就唔會做十樣野都全部錯喇

民主黨覺得自己救世主

有華大媽讓風暴來得更猛烈些 咪唔怕美帝D戰機law
利伸：唔太留意軍事D嘢 有錯請指正

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

弱智啊
接任嘅都反共
佢哋應該希望侵輕症
如果好似bj咁
侵一定玩死中共

幫佢哋宣傳去美國

算啦呢啲
習種中左 香港人上街慶祝都似啦

trump一好返 仲唔叫你支那找數？
咁開心 笑死人
儲定糧啦小支那

任期都就嚟完啦

到時出核彈重笑

到時美國既版本就係支那生化武器殺害美國總統
已經足夠理由開戰